好心啲港豬自己身子差就唔好瀨喺支煙仔到喇

姐係唔食煙但係身體差都賴落支煙度既

大陸啲人食納dee補身 所以咪身子好

你食史納沙補身